劉馬車：拿出你心中的寶劍去斬 妖除魔

即使結果未如理想，你亦可為自己的人生喝彩！

正如佢當年都係用佢心中同胯下寶劍，去斬除障礙，直插女仔下底